［緊急廣傳］二十隻速龍係銅鑼灣黨鐵 D - F 出口閘口

如題、小心，換衫去gear先入黨鐵

推

如果搭黨鐵既小心，架車耐未開或有啲廢老藍絲挑你地機既，即走返上地面，唔好再重演831

p